早午。

尾線

劣食

唔劣啦

是烏冬 很好吃

我最近飛機打得太多
看錯了 對不起

狗屎烏冬

唔好再開post thanks

不用客氣 小心身體

下

笑到仆街

霸氣中帶點謙厚

謝謝弘